[
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "Con que elemento se representa las celdas de encabezado",
    "respuesta": "th",
    "incorrecta1": "tr",
    "incorrecta2": "row",
    "incorrecta3": "col",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"  
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "Provee un mecanismo para indicar que celda afecta una celda de encabezado",
    "respuesta": "scope",
    "incorrecta1": "table",
    "incorrecta2": "h1",
    "incorrecta3": "title",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"   
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "Provee informacion para el resto de celdas en la columna o fila",
    "respuesta": "col y row",
    "incorrecta1": "td",
    "incorrecta2": "style",
    "incorrecta3": "h2",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "Con que etiqueta se genera la filas en una tabla",
    "respuesta": "tr",
    "incorrecta1": "td",
    "incorrecta2": "table",
    "incorrecta3": "scope",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"  
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "Con que etiqueta se generan las celdas en una tabla",
    "respuesta": "td",
    "incorrecta1": "script",
    "incorrecta2": "table",
    "incorrecta3": "th",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"    
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "Con que etiqueta se debe comenzar para crear una tabla",
    "respuesta": "table",
    "incorrecta1": "style",
    "incorrecta2": "tr",
    "incorrecta3": "th",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover" 
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "Con que etiqueta se debe cerrar una tabla",
    "respuesta": "/table",
    "incorrecta1": "body",
    "incorrecta2": "/td",
    "incorrecta3": "tr",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"   
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "El elemento caption va justo despues de la etiqueta de...",
    "respuesta": "apertura;",
    "incorrecta1": "tr",
    "incorrecta2": "body",
    "incorrecta3": "style",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "La etiqueta th sirve para la creacion de...",
    "respuesta": "celdas",
    "incorrecta1": "margenes",
    "incorrecta2": "tablas",
    "incorrecta3": "estilos",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
},
{
    "categoria": "web basico-css",
    "pregunta": "El atributo scop solo puede ser declarado en una celda de encabezado y tomar los valores de...",
    "respuesta": "col, row, colgroup y rowgroup",
    "incorrecta1": "celdas",
    "incorrecta2": "table",
    "incorrecta3":"h2",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
}

]